[除左窮] 都唔明點解用iPhone既人仲會用有線耳機既

人地出得AirPod就預左係比你同iPhone配搭架啦
都唔明點解仲用埋啲垃圾有線耳機
係咪窮到$1300都比唔起牙
講真用iPhone又用AirPod真係屌打曬所有有線既耳機
你地班窮撚繼續慢慢整番順條線先用啦
我就一帶就聽得啦

一多人就收皮啦

人地鐘意用咩關你咩事

又一個用有綫耳機既窮撚玻璃心

窮咪窮囉, 有咩好笑喎
咁我真係未有錢到用千幾蚊買舊垃圾呀嘛

又一個玻璃心
買唔起就話人舊野係垃圾

仲用緊iPhone 6 正

係
一去到旺角亞皆老街十字路口、灣仔天樂里，一定窒窒吓
其實咁多隻earphone 都係咁

又一個玻璃心
買左舊垃圾做左傻仔就話唔買的人係窮

無Airpod

利申：Prostereo D1 + 六動兩圈cm，有線

你咪繼續自我感覺良好囉玻璃心

漏聲既 不了

淨係講音質
無線始終輸比有線

Airpod黑科技你識乜

又係波台狗扭屎忽花

呢啲 post 實在太有樂趣
又要擔定凳仔睇戲

首先仲用iphone 聽歌就知道你去到咩層次

我唔係買唔起airpod，我隻有線耳筒本身已經貴過airpod，仲未計換線，而係覺得airpod 音質唔掂。而樓主就拎airpod 黎打飛機，真係唔怕笑死人

無線耳機有delay
睇劇睇戲最忌呢啲
樓豬都on99

咁你想點呀起度發窮惡

唔洗要樓主果類毒撚出咁遠去旺角啦
叫佢企係微波爐隔離已經足夠KO佢

無線會無電呀hi auntie
利申se535 藍芽線

樓主閱讀理解揸兜?
呀唔係,而家應該叫屙"輪"(0/ZERO)先真

我隻有線耳機本身已經貴過iPhone
可以點駁？

番工專心做野啦死港豬
等陣比人炒左10蚊耳機你都買唔撚起呀死窮鬼

Child登仔FF能力好強

剩係條線都貴過佢個AIRPOD,,,未計個耳機本身都分分鍾貴過佢部IPHONE
仲要未計個PLAYER,, 都唔知邊個先係死窮鬼

用 iphone 唔配 airpods = 死充，話比全世界知有錢買 iphone 冇錢買 airpods

用過無線真係返唔到轉頭

你話音質好到識飛都無用

係窮呀 屌你個閪

利申:用緊垃圾BEATSX

堅窮 樓主幾時買比大家

我都覺 好似我屌西咁 一定用套 唔用套一定係因為窮

照你咁講根本apple就唔需要係ios 11支援FLAC,
之前d廠亦唔洗出獨立Hi-res DAC畀iphone,

因為成班i🐷根本就唔識欣賞

原來無線耳機咁正咖，樓主早d講啦，我岩岩仲訂咗隻cm

用緊隻有線耳機仲貴過iPhone X唔通又要同你講咩

點會用iphone聽歌㗎...
唔買黑磚最cheap都買部a series啦...廢廢地配fender入門
用iphone x 聽歌根本入唔到耳
仲要用airpods....真心cheap....

係窮呀，屌你個閪

On9 airpod都唔洗用啦
直接喇叭播 開心share全巴士仲爽啦

咁撚樣衰成個無線牙刷刷頭咁，又漏音又隔唔到音，要買無線耳機都唔撚買佢啦。平/貴過佢又靚音質好既都大把選擇啦 用啲咁既公廁垃圾都好自豪，都唔知你係低能定智障

AirPod 收音好差先唔買
有線earphone 個mic可以對住細聲講

電話聽歌？
不了
仲夠膽笑人窮

千三蚊都唔夠我拎去整art work
btw 牙你老母

千三買隻Airpod就話人有線耳機窮？我隻有線耳機夠買十幾隻AirPod
樓主見識少就放暑假去增值自己唔好上連登柒啦

屌你老母我一條線都貴過你個電動牙刷

Airpods音質好差喎 又成日想甩咁

利申用緊Sennheiser好好多

如果真係咁醉心音樂就算出街都唔會用電話聽啦

但無線耳機果種自由同便利真係好正

有條線綁住真係好撚唔舒服

On9 airpod好虧 戴住用whatsapp錄audio錄到1999
1300蚊梗係自己買個converter再加個靚有線earphone 啦

Airpod好垃圾 但又想用無線
平平地買隻b&o e8黎用就算

除左窮 諗唔到有咩人要用iphone 聽歌
條線夠買兩個airpod

岩，所以我用player聽歌

利申用緊個headphone貴個airpods 幾倍
airpods咁垃圾，又冇隔音，又易跌，跌左仲要曬時間揾，用黎托柒咩？ 何況音質又唔係特別好
不了不了

用iphone耳機黎打飛機真係好撚on9

藍牙但有線

如果係咁既點解要出電競手提電腦?真係醉心既留反屋企打未得

樓豬玻璃心到唔回post了

On9真係聽歌用乜柒耳機，買間房裝修整成副嘢啦，帶耳機乞衣都嫌cheap

玩開耳機既都知有線音質好d 我剩係條線都貴過你個耳機啦

電競手提電腦都唔係俾你隨街打啦...最多方便你轉場姐...比喻唔太恰當wor 巴打

Airpod好醜樣喎

樓主知唔知有線音質靚過冇線

真係醉心既,轉場都揀有電腦既地方啦.

其實去戴住個AirPod 真係好揀柒啊！

你好撚有錢咩傻7

唔想用垃圾earphone聽歌
利申wf1000x

有無窮撚耳屎介紹

樓主咁窮仲用iphone垃圾聽歌
真正鐘意音樂應該擁有自己studio有頂級hifi

見到咁多玻璃心真笑撚死人

樓豬你好叻叻好西利丫
好有錢丫 好羨慕樓豬你

你都係想人地咁講啫

咁你死得未呀?
唔明只係你無知,
我明人越窮,見識係會越少.
我條線唔會打戢

唔洗留兩次言喎
知你好撚嬲啦

耳你老母機

無線耳機個收音差，聽歌都還好！

收音真係不了

影條生撚曬銹既爛鐵上黎擺撚咩

曲到

咁惡做咩?無人支持你,一個人好驚好唔開心呀?
自卑到要發下脾氣呀.
陰公囉

好勁

買件衫着一季都唔只呢個價啦

感謝波台狗提供笑話一則

以為自己打個 咁撚on9既符號好撚有point咩孤兒仔
用完條鐵撩牙未牙
琴晚幫你老豆老母執完骨就抖下啦

人無恥都真係幾無敵

見到你話好多人玻璃心想覆下你

因為唔用 W1 Chips 既 Bluetooth 唔同步.
玩 Game 聽聲, 我死左先有腳步同中彈聲 ...

屌你老尾係得唔撚識聽歌嘅傻仔先會用無線 依家變左無線笑人有線 笑撚死

大把人一邊耳機貴過你部iphone
你諗清諗楚先出黎串人啦 仲要拎粒跌咗都唔想執既垃圾串人

利申：粒垃圾用咗一日送咗比老母 覺得自己好不考

有冇戴緊無線耳機既巴絲 係街見到d戴有線耳機既人會笑鳩佢地？

LIHKG @ Android
一樣咁on9

我條線都貴過你個airpod啦

戴開cm
藍牙/真藍牙耳機仲未買得落手.......

覆你又話發窮惡 唔覆你又話child登冇人駁得到 唉屌波台狗真係好撚難服侍

買舊垃圾擺上耳扮有錢

先唔講大把人隻錶條帶都幾部iphone價錢 可能支針都貴過你airpod

iPhone 出dac再聽cm 都ok咩？
用得cm不如拎返部player出黎啦

iphone聽歌就係Spotify嗰啲配無線算架啦
橫掂都會失真，都係聽歌唔係聽音質

UP乜鳩

高階手提電腦SPEC基本已經可以同DESKTOP睇齊

I9 8950 已經快撚過 I7啦

卡又可以行SLI

你有錢玩到識飛都得

你識咁講就得啦,
有錢既我耳機都識飛啦ON9

討論你講野有冇point 就夠啦.
見到你俾人串到咁,
而定又嬲,覆野又騰哂雞.
亂咁搵野講嚟罵下人咁
好似望住隻發惡嘅甩毛雞仔

廢到漏聲到仆街 定係買黎當喇叭播比人聽？

好過你死全家先啦

ON9

你電話已經限制左你啦

到底你知唔知自己講緊D乜

窮L路過...
聽開嗰款耳機無出無線版，無錢換亦接受唔到其他無線耳機

利伸：用Fostex TH-900

等樓豬買比我
利申 窮撚

你講就會咩,唔好咁天真啦!
事實上咀咒人多係會反彈嫁.
你都係收收皮,節省少少
陪下你屋企人(如果重有)

知你無屋企人啦
無人想關心你牙可憐蟲

airpod收音差到
簡直覺得自己買左舊垃圾

電話聽歌啊 你都係收一收皮先啦
用乜撚都係咁啦

我唔知你點睇自己
不過我地大部份人睇你都覺幾可悲
做傻仔俾人笑

淨係醜已經夠令我唔想用佢

牙你老母 死翻去5p啦

垃圾樓主，除咗識得人身攻擊仲識咩嘢？
要駁嘅唔該就拎啲論點出嚟
又要打5P字，講嘢又冇論點
答你又話玻璃心，唔答你又話駁你唔到
波台狗質素

用緊beats X
AirPods 唔啱耳型

用緊藍牙耳機多年
不過後悔買左垃圾air
漏音漏到傻

你幫你全家執骨啦

買得起airpod就唔係窮
香港政府掉咁多錢落教育都只係教出哩類智障嘅下一代...

咪撚理佢啦
反彈喎
成個小學雞咁
Child登真係Child登

On9 利申846 黑磚

閘住再反彈，話比老師知牙XD

樓主係唔係聽mp3?

用隻垃圾airpod笑人窮,人唔笑狗都吠

用耳機來打飛機 睇下你銀行戶口，資產有幾多先出聲啦

大把有線耳機貴airpods幾倍啦
但無可否認喺無線耳機入面佢係做得唔錯

一定多過你條死窮鬼先啦

你睇$1300睇到咁大 連租樓你都冇資格呀，同老母住既裙腳仔

你哩啲住慣劏房既死窮撚我唔會同你一般見識

裙腳仔原來你住劏房架？
$1300佔你人工幾多呀？定還是你仲問緊屋企攞零用錢 ？

成班人出街聽歌學人講音質
仲圍爐笑airpod音質差，用得portable好極有限啦講黎都多餘
之不過airpod方便就真係駁唔到

我窮 對唔住

淨係漏聲呢一樣

已經係死罪

Sorry，不嬲戴開幾千蚊嘅custom made earphone

你慢慢戴住你個千幾蚊嘅漏聲airpod啦

死窮鬼 用iPhone淨係配Airpods？
我所有Apple產品都有啦 遲啲我用iPhone仲買起成間Apple添啦 死窮鬼買iPhone唔買埋Apple

但係我條有線耳機都唔只1300
做咩要我降返落去用垃圾

根本班死窮鬼又想用又要玻璃心
見咁多人用又懶係野咁覺得自己條有線既係最好
明明就係自己窮買唔起
講真宜家起街十個有九個都用緊AirPod
唔好用點會咁多人用牙

Airpod錄WhatsApp 口訊真心垃圾 似似對方都唔知你講乜

幾千蚊學人講音樂
五十步笑百步

次次

$1300買*EARPHONE*，我覺得我唔需要，十年用唔到十次，其次呢，AIRPOD出之前已經有IPHONE無線EARPHONE，唔一定要食AIRPOD

最後以前一向叫耳筒，叫乜鳩耳機?

咪挽啦 我耳機條線都貴撚過你airpod啦

我都笑撚左 垃圾airpod啲音質廢到

樓豬？

用個耳機都可以攞優越感 柒撚到

大把人淨係個耳機都過萬啦
窮乜撚野

多過我?

成班喺度踩airpod黎攞優越感笑到我

諗AIR PAD個設計條友明玩D傻仔....
我覺得算係醜呢方面既一個里程碑...

[肉酸] 一人一個扮有錢人既行為

即刻諗起呢個post

我入黎屌你老母㗎。

琴晚先幫完你老豆老母執骨

係架，只不過想笑樓豬狗眼看人低
唔係想曬命

淨係個銀碼個數字都告你2倍幾，莫講係美金
繼續串呀？

條有線耳機可以買幾對airpods 啦

+1
有無清知點解？
係果頭有發射站jam左定有結界

條線都貴過你手機啦 AirPod 都有得J

但係airpod真係好撚柒... 戴左成個貨van司機咁

唔同價值觀、唔同追求嘅嘢根本就冇得拗
樓豬唔好咁自我中心啦
冇point駁唔到就用埋啲小學雞招數

我估係啲發射站啫

開藍芽燒電啊

有冇戴緊無線耳機既巴絲 係街見到d戴有線耳機既人會笑鳩佢地？

抄post唔好抄得咁明顯
ok?

最好用既藍牙耳機

點解要帶耳機

耳機都買唔起用咩iphone
浪費哂人地成套設計

我戴唔實iphone自家earphone喎

咁樓主踩有線耳機攞優越感好唔好笑？

無線mmcx加cm

屌 窮 買唔起airpod

月用緊垃圾，不過幾好聽

繼續享受音樂 部手機俾人偷撚左都唔知

如果你用藍牙耳機就滿足晒，証明你份人都幾撚求祈亦冇乜taste

我自認窮撚先買左airport 返黎打下飛機

樓主居然覺得用airpod 好高尚

其實用AirPod啲人唔知咩心態 音質又唔係好 隔音又垃圾
如果要用無線耳機根本唔洗用AirPod
利申：用緊fxa7

用1300 airpod 咁撚垃圾都夠膽話人廢

我淨係條線都貴撚過你 airpod 啦

其實比乜鬼 無線係方便
貴價耳機係追音質
雖然出街用貴耳機 根本都唔會留意細節

發窮惡？

樓主小學畢業未？

Air pods
得個1300學人笑人窮
大把有線都3000up啦

我隻耳機貴過你部iphone X

樓主我認我真係窮
你咁有錢可唔可以買對airpod比我

樓主鐘意用助聽器

都唔明點解啲明星出show仲用有線耳筒唔用無線

樓主留意下有咩分別先串人啦

痴線十年前都已經有無先耳機啦
重好吹奏年大陸貨都比唔上既airpod 依件野跟本唔值1300 上次有個肥仔戴住入𨋢 成部𨋢十幾人望住佢聽寵寵寵 個個係唔係樓主你嚟架

線

唔明點解樓主會咁戇鳩覺得airpods係貴嘢

係你死鬼老母黎

真係要藍芽咪換條mmcx藍芽線出街

因為隻耳仔太細
之前用左幾次 行行下粒野會跌
隻耳仔細到根本唔夠力掛住粒野
平時用線個d耳機已經會甩甩地
但起碼跌左出黎唔會唔見
但AirPod 真係好易一跌就搵唔翻

本身跟機果個都戴唔到 老味都唔買Airpods啦

用iphone講都自己好有錢咁 但咁有錢仲用AirPod做乜 你係咪窮到淨係買得起AirPod 然後就拎出黎講晒命吖 講真好過AirPod嘅藍芽耳機數之不盡 唔好以為自己好識享受

再講識享受嘅一早用緊換線啦 好似你咁強自尊心嘅人 係唔會明我講緊咩 就算明都繼續吹奏AirPod係最好嘅傻仔

你一個AirPod先$1300 你估淨係得你先俾得咩 換線閒閒地好音質嘅都要坐底$1000 靚嘅去到$10000-$30000都有

你睇下係換線屌打定係AirPod屌打

都唔好用

利申用緊

佢出入耳式airpod咪買囉
掛耳式好撚漏音，比人知我撘車睇咸片咪死

關你L事咩 咁樣都比Comment

其實鐘意比千幾蚊買個漏音耳機唔緊要
但係麻煩唔好搭車果陣開到鬼死咁大聲
成日見D人大聲到好似開喇叭咁
好影響人

我真係用緊airpods
返唔到轉頭

Airpods戴出街真係好樣衰

唉屌...好撚窮..全部都有線

平過 airpod 嘅 65T 己經好用好聲過佢，買 airpod 都係追牌子

Sorry
我真係帶唔慣牙擦頭隊落隻耳
都係平平地用兩千蚊左近嘅耳機屌打你隻垃圾耳機

師兄有沒靚converter 介紹？
試過幾隻藍牙覺得同有線都係差啲
利申，用緊Weston W30

抱歉用緊Fender FXA11

有條線算5算垃圾?

樓豬呢
睇住你死頂同人身攻擊好好睇
唔好潛

我個耳機有線但係個價夠你買幾對無線耳機
除咗弱智 都唔明點解樓主可以開得出依個post

原諒樓主井底之蛙

事實係 無線耳機是但搵隻都好過舊垃圾

原本係配磚頭
但時移世易，依家都係行方便， 對cm有得用返就用

你有無用過cm架， cm隔音同舒適度，d公模earphone點都追唔上

唔買Apple Watch好難用AirPods

通常我大聲播，分享俾身邊既人聽。

因為覺得個花灑頭好樣衰
睇咗咁耐都喺唔順眼

自己搵得果萬六蚊一個月就笑9搵萬四蚊一個月D人......
弱智到大把人搵2萬, 3 萬, 5 萬, 8 萬, ++++ ...... 都唔撚知!!!

用iphone耳機黎打飛機真係好撚on9 X N

攞果千幾蚊野嚟打飛機, 掃地亞嬸都笑9你.....

你係咪𢥫撚鳩
有Airpod就唔用得有線耳機
我兩樣都有但用有線多係咪關你事

覆你又話發窮惡 唔覆你又話child登冇人駁得到 唉屌波台狗真係好撚難服侍 X N

AirPod 千幾蚊都拎出曬命？

如果有一日cm耳機做到airpod咁無線就好

諗起佢地食住屎，卻一臉滿足嘅樣子，都覺得好笑

我都諗起全家死曬個樣都好好笑😂

用AIRPODS聽歌真係好低賤

同假膠認真果啲真係好真心

垃圾 睇完人地啲留言駁唔到 你真係正宗死狗

ching可唔可以俾返個credit我

Ok

樓主駁唔到就唔駁
一係就講啲冇point 嘅垃圾
我相信佢而家喺屋企後悔緊用千幾蚊買airpod

佢唔會 佢仲以為自己係好識選擇耳機

用i7 淘寶野夠了

竟然呢個年代仲有人將錢同iPhone掛勾
得大陸先會咁諗
係香港掃街都輕鬆買到啦

攝影累全家，音響窮三代

講音質一定係有線，樓豬識唔撚識架